吳業坤打算動員全家抽居屋：香港嘅樓價我真係負擔唔到

JW同吳業坤今晚出席追夢大灣區嘅慶回歸晚宴，JW就性感上陣，好低胸，不過佢就話只係V領。問到坤哥有冇諗過喺大灣區置業，佢就笑住話：「香港嘅樓價我真係負擔唔到，如果負擔到的話都會考慮。」 坤哥又話買咗新車，不過就平過舊車，都近六位數，所以最近刮花咗都好心痛。JW就話因為 坤哥駕駛技術好差。

問到坤哥依家搵到首期未？佢就話：「都仲差啲，睇下買咩樓，如果二百萬嘅樓都仲差少少。」講到邊度有二百萬嘅樓，佢就話抽居屋，仲要動員全家人一齊抽。問到JW又使唔使抽，佢即時喪笑，JW話：「其實我好開心可以同父母一齊住。」佢又話冇同男朋友同居，又唔想一個人住，第日都想有自己嘅家庭，又指未有能力買樓。
JW又指男朋友今年幫佢搞咗個生日party，仲讚男朋友請咗好多朋友嚟，仲好有心思。坤哥喺側邊話：「我都冇得去。」JW就話：「喺幕前我哋好似朋友，其實我哋唔係好熟，坤哥仲喺我生日之後兩日先同我講生日快樂。」

死去大灣區啦仆街

屌你老母閪你隻坤狗都買唔到樓？講經呀？

企開啲啦屌你老母
你條撚樣都仲抽居屋？

JW又指男朋友今年幫佢搞咗個生日party，仲讚男朋友請咗好多朋友嚟，仲好有心思。坤哥喺側邊話：「我都冇得去。」JW就話：「喺幕前我哋好似朋友，其實我哋唔係好熟，坤哥仲喺我生日之後兩日先同我講生日快樂。」